（1-9-2019後）恆指仲高過25000 本媽咪哥將送1000大元予一位留名者！！！絕不走數！！！

大熊市時代來臨！！！

留名

多謝麵麵

麵仔好野

快撚過政府派錢

留名等派錢

LM
即刻賣身all in

lm

麵仔又收共產黨錢救市

好

咩貨幣？

收皮啦你 春袋開榴槤筆數都未找

今次仲唔fat fat

留名！

LM
益大戶倒不如益兄弟啦

hk$

唉仆街了 即係牛

你係咪留名者

聽日借錢all in

on

留名 入牛

留名 等派錢

突然覺得25000好進取 26000好似好d

跌到2萬5 重牛

留名先

暴力救市

咁快想走數

1個月三千點好似好多咁

有錢收

留名

Btw 等睇破產

牛3 gogogo

？

留名 睇走數

屌撚死你，大是大非仲玩

Lm

Ok

留名等麵爺派錢補血

25000係底

我要1000蚊

如果中，請捐去612基金

25001 都係大dodo贏

我會將呢1000蚊捐返出去 我代基金多謝你

媽咪哥又出手 9月30000點

幫你捐出去

G持

咁多位 26000得唔得

okay

靜靜地啦....

LM

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

照熊唔理，燈極必反！

Good

劉明

25001

Thx

26000

岩岩太衝動

重溫下警狗點對市民

留名支持

多謝呀

係咪想改28000

咁都仲有得升

麵麵愛你❤️

老母麵 你有邊次唔走數 你大把數未找

26000 俾次機會啦

多謝

多謝麵仔

河子兄

直接捐比抗爭基金好嗎

sure

1/9後太耐，
想問下聽日升定跌，一家大細等緊開飯

留名 等收錢

留名

P牌有無份

留名等收錢

Gimme 麵麵

屌你個港澳辦出來講埋D咁既野, 仲會升就有鬼, 支持果班牛屎黑, 即係話黑社會治港正確啦?
係咁樣的話, 洗撚投資係香港咩, 菲律賓、孟買甚至墨西哥都得啦, 未又係軍警話事? 一樣無安全性架咋喎, 由佢地唔阻止白衫狗開始, 已經註定殺死左香港。

其實仲有d野冇講但已經做緊

中咗嘅話捐俾被捕義士

留名fatfat

留名,收到既話會捐左去

吊你啊 可唔可以等人收完錢先衝出來啊

屌你咩
熊撚左啊

捐去612基金

媽咪！

wfc

多謝哂

靜靜地......

屌我重熊呀
唔準暴力救市呀

多謝大do do

我要一千

有呀, 我知有D大牌子陸陸續續減低緊香港分部既重要性...因為香港似乎已經失去靈活性, 而且資金戶口一定要放外資銀行, 隨時要走....咩風吹草動, 就用其他區去接單, 傾就香港去傾先, D俑唔落香港SALES袋, 夠唔夠死?

多謝麵神

lm
有麵神冇窮人

多謝
我all in 熊證

捐俾星火

多謝麵dee

收到, 即係8月30號 跌到250xx

支持大都督

上三幻

柯煙極牛再收麵麵錢

留名希望收唔到錢

大dodo你走數速度愈黎愈快喎

1000蚊買裝，一定要比我

9月1 4點3 25001見

多謝大佬

我all in左 熊

麵仔又救世

麵神幾時表演用春袋開榴蓮？

留名睇走數

留名等派彩

留名 多謝麵媽

謝謝樓主
留名

214*1000

留名搏一搏

LM先

留名，牛3

多謝咪咪

留名
$1000港幣唔好走數

多謝資助

希望拎唔到

乜都唔講，留個名先

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆

lm支持

留名等睇找數

留明

強帖留名

多謝晒

無錯，咁你都知

$1k is mine

係至好講

謝大dodo

Thank you
等收你錢
Cap圖先

大dodo 你點解咁睇唔開

一開市不問價入牛

Yeahhh

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

麵神

呢個post改做媽咪哥派錢好過啦，派硬嘅！
除非你走數

咩幣值先

仲有人信你隻過街老鼠咩
等睇走數

我唔信，留名對沖

麵麵派錢

多謝媽咪哥

多謝媽咪

Lm睇走數

媽咪哥好野 留名

7月升兩千點，咁快又三幻

又救市

留名對沖

依定27800-28000
即係你睇跌2800-3000
即係可以上到31000

麵哥

多謝大dodo

麵麵

等睇走數

留言啊！

27,777.75 now!

留明支持

政府$4000，麵哥$1000，爽

劉明
多謝麵哥

1000蚊買到幾多媽咪麵

留名留名

多謝媽媽

on9

CLS

又想燈

貿易戰談判破裂

好彩all in 牛

有前科 走過數
信唔信好?

明哂

麵神暴力救市

All in 期/牛

留名等睇又走數

你走數，就幫我奶乾淨條手臂咁粗既佢龍佢

Lm 走數xxx

我媽咪哥點會俾流料

爽

邊有可能一個月跌3000點， 傻仔嚟嘅

26000呀

麵麵入我地群組一齊賺好唔好？？

等收錢

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

學生揮手

多謝，好人有好報

麵仔好波

麵哥好波

等派錢

插到仆街

thanks

多謝媽咪！

有神快拜

好呀 我覺得個市無咁差喎

全民short期

等睇切J

雖然你肯定走數，但我都會留名

聽住先

仲有一個月 留名收錢

留名

支持麵麵燈埋班死黑警

你死緊
留名

LM 等睇走數

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

謝麵麵

如果中，請捐去星火基金

留2次，想攞多一千。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

#我要裝備

支持

面面

二萬七都得啦，有偉大的黨。

留名面

竟然今次比你講中左

破燈

Wa

神準

日期都中

麵神今次有機食糊

留名 無錢 唔識股票

多謝麵麵！

留名G持

9月1都中 麵神cls

連exact日子9月1日侵侵加關稅都知.....cls...
媽咪神...

麵神熄燈殺支港共

留名 希望快過4000蚊

麵神是否買重牛仔出post 自燈

推

好多謝

留個名先

屌你。。。真發力

Me 了

咪走數呀

麵仔堅送？

請勿勾結金融勢力

9月1日都中

留名買gear

好人一生平安

好燈 侵打算9月1加10per關稅

點解你咁富貴

屌有冇準到咁 9月1畀晒提示咁款

lm 9月1日後(冇話幾時)，所以一定高過25000

im

唔使錢，幫我入晒豬咀
打爆義士個倉就得

侵：麵 is my friend

我愛大dodo

侵侵都睇麵神

留名排隊

得一千有乜用

面神轉左玩法咁準

抽中左差唔多可以食加大食足一年留名!

代表基金多謝你

25000 gogogo

請問樣留名？

瘩撚線

25,001 係底

大dodo 今次連日子都中

Lm收錢 熊熊哈 熊熊哈

予一位留名
lm

經常性走數

留名, 幫我入落義士基金唔該

留名集氣

留名收錢

留名，抽到我幫我捐出去，thx

感激

麵仔睇大浪多數中開頭之後會比人反夾

神喻

lmlm

面面上次好似賭贏咗連登仔

建議連仔將呢個post不設1001上限

痴撚線
留明睇30000點

唔好唔好...阻住其他人討論唔係幾好的

多謝咪咪
留名

其實要做到罷市，難度有幾高？

多謝你先 留名收錢

留名!

留名 等老母麵派錢

好啊

麵仔

大DODO!

[繼續開花]大陸人網上連儂牆2

push

港幣定美金

留名 跟熊仔

多謝麵哥

麵仔，我唔會再信你。之前夠話開榴槤啦

實走硬數

謝先

好似你贏

燈神救市

Thank you Mami

留名祝樓主預言成真

麵神

啲牛有救

救咩市咁既叫法似係 收25100多

lm睇走數

排隊❤

lm thx

I

捐比義士

Hi bye

lm收錢

絕不走數喎

麵麵星期一會唔會帶領熊工參加七區集會？

係嘅話要買定老母面作信物

留名 冇壞

之前尐數找清未？

麵麵留個名等收1000先

多謝麵麵!

你走數都唔係第一次啦.有咩意義?

麵麵I love u

留名。

大佬唔好燈

8月5日10時, 距目標還有約1500點

留

d熊好貴

大dodo

信你架喇

。

8月尾24900,九月一大奇蹟日

###hehe

又燈

吊，未走到

我都留返個先

日跌xx點的日子來臨了！
目標，恆指得返4個位

謝謝麵麵

停手呀

收嗲啦

碌左張一千蚊入黎有冇人執到？

名已留

STRONG POST LM

ML

麵麵FAT FAT LA, 多謝麵麵個1000蚊加大.

媽咪哥

未必

仲有廿幾日,而家adr距目標唔夠一千, 加上咁嘅時局, 唔知麵神會超額完成定8月尾最後被反cup

麵神，大多一千點24000都得

機會渺茫

聽日就穿

破燈仲要順風

麵神又然

留名麵神

Lm等睇91收25001

ig 已 25xxx
仲九一！？

可以跌落15000然後8月30單日萬升收25001

，

我大你 23000都得

今日就穿

lm啊

多謝媽咪哥派錢

牙麵

仲捱唔捱到去91

快穿25000，政府唔派麵麵派

希望真係有

All in牛了

熊哈 熊熊哈！

lm all in

留名等派錢。

多謝先

hi

嘩

lb

應驗

留名用1k買gear

光復香港 時代革命

咁玩法，送1000美金都得啦

留名派錢

夠唔夠派

ok

你好嘢

承你貴言，先留名

Come On~

居然就到

黑期跌緊千六點？

競假時段

So sad.

留定名先

跌得700 好難做

又中！

大佬

神呀

aLm

連續大跌

就快

媽神

25452留名

Lm 6/8 09:47

快過政府派錢
留定TG先
多謝樓主

TG: @peterchan1234

隊尾留名

LM 麵神

熊熊熊

多謝麵麵留名先

多謝巴打

lm 希望今次唔係燈

麵神好波

趕上尾班車

麵麵 幾時到你代表財經台開記招

而家個記招對經濟方面 唔夠你全面

就快1001

請admin開放1001

1001

All in